\begin{frame}
	\frametitle{Agradecimientos}
	\begin{center}\Large
		¡Muchas gracias!
	\end{center}

	Colaboradores:

	\begin{itemize}
		\item Tipografía en \LaTeX{}: Todo el grupo.
		\item Esquema de la exposición: Gerald Borjas Bernaola.
	\end{itemize}
	\vfill
	\begin{minipage}{0.45\paperwidth}
		\textcolor{DarkBlue}{Presentación disponible en:}
		\begin{center}
			\href{https://courses-2020-1.gitlab.io/sequences-and-series-of-functions}{\includegraphics[width=2.5cm]{gitlab}}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{0.45\paperwidth}
		\begin{flushright}
			Dudas, sugerencias o preguntas a:

			\

			\href{mailto:gborjasb@uni.pe}{gborjasb\MVAt uni.pe}

			\href{mailto:caznaranl@uni.pe}{caznaranl\MVAt uni.pe}
		\end{flushright}
	\end{minipage}

\end{frame}

\note{
	\interval{30}

	Nota del slide 3.
}
